12月1日愛丁堡廣場、遮打花園、尖沙咀鐘樓要人！

香港人得到你哋嘅訴求咩？運動完咗啦咩？大家贏咗區議會選舉就可以休息喇咩？
睇吓政府而家有藉口話已經回復平靜放返啲大陸人入香港
鄧小強話止暴制亂成功咗你哋係咪接受佢咁挑釁性嘅回應？
佢講撚到明獨「檢討」委員會係唔撚准查警隊呀！
仲有而家美心集團旗下食肆又多返人排隊啦！說好的抵制藍店呢？支持黃色經濟圈呢？

香港人！
我知道抗爭係好漫長而疲倦
但係我哋一停止抗爭就裎左政府圈套！
仲有幾千個被捕手足等緊我哋救㗎！
五大訴求只係回應咗撤回徒犯條例一個
仲有4個未撚回應呀！
咁就當咗抗爭勝利？
麻煩大家好似6月9同6月16日咁過百萬人上街遊行！

要記住！
自己香港自己救！
聽日10:00愛丁堡廣場！12:30遮打花園！15:00尖沙咀鐘樓！聽日所有遊行要人！要人！！要人！要人呀！

推

遮打係Khama 搞，小心送頭

Jakarta

HKAA

明白

辛苦

大家千期唔好哎咩咩死清光口號，HKAA 想用呢個取代光復香港 口號

聽日要人

Push